《視點31》 杜汶澤vs 陳百祥 聽日 4點半

lm

改做拳賽好過啦

世紀之戰

咁強勁既陣容

冇得爆粗

???

留名睇杜生撚狗

已經知道賽果

唔比爆粗杜汶澤即刻唔識講野

有埋汪呀姐就正

杜生加油

荷蘭叻吹水就叻
講d野都冇內容

邊個主持

變咗 "唔啱就要打"

冇得爆粗
呀ceo實變on9仔比人撚

唔比講粗口咁杜生點算

叻咪又係聲大夾惡

佢以前係商台做架

講屌你老尾洗唔洗罰5舊 要嘅話啊澤無制喎

慘過叫毓民唔講粗口鬧何君堯

牙澤似會比荷蘭叻撚狗

條傻仔最中意鬥大聲唔聽人講當自己岩晒，聽日睇佢表演

唉 我好難做架 最多比你提老母

對陳佰祥呢種小丑有咩意思？

唔俾講粗口，實俾人撚

買杜汶澤 win

係，最叻無point但不停講野唔俾人講
睇下阿澤點招架

想睇 黃毓民 vs 何君堯

即刻諗起杜生句
屌你老mei...

冇得爆粗應該輸硬

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

lm阿澤一入場揼低一大疊500蚊 然後爆足成場

唔搞文鬥直接武鬥好睇d

牙澤加油

阿叻拿手好戲係不斷響辯論過程中搵位入對方，入到對手燥底, 引致對手陣腳大亂
阿澤未必頂到

頂想睇

堅

留名

「任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

我都覺
點解唔搵教主啊

小心甩尾呀!!!!!!

正呀喂

哇屌

真心正

屌撚到條柒叻反皮
視點31畀唔畀講粗口

正呀!

肯定嘈過街市

啲廢老好buy依套

一定中途發嬲走

嘥L氣啦！荷蘭叻有L point咩！

杜生會打死荷蘭叻

肯定到荷蘭狗一棟都冇

push

笑定先

荷蘭叻同一般垃圾廢老藍絲一樣
只會不斷重複自己嘅垃圾論點
唔會肯回應人地嘅質疑
亦會扮聽唔到
甚至根本聽唔明
對牛彈琴

上秋名山走返轉先啦

荷蘭叻強項就係打橫黎講，歪理當真理
阿澤今次都幾難打

杜生

杜先輸左唔好返嚟

呢句真gay既都比佢講返直

因為佢地都淨係識呢D
論述？咁複雜咪搞我

參加呢啲節目有冇錢收？
條柒叻咁都上去， 一定又係諗住用黎返weibo打飛機

改做拳賽得唔得
諗起以前"唔啱就要打"
嗰套電影好好笑

同上次何妖同朱凱迪場論壇咁有火花

預左佢不停9up鬥大聲有佢講無人講

想睇毓民對何妖
最少100萬點擊

支持呀

杜生一個lucky punch
佢應該即暈

成集嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

一定好撚好睇，唔知邊個忍唔住爆粗先

咪係囉，樓上啲人咪咁撚on9啦

搵黃洋達對付阿叻好過啦
阿澤好易燥底失控比阿叻撚

屌, 直接打MMA啦

唔係直播咩嘟唔切啦

D傻仔唔識野唔好怪佢地

三萬蚊

我屌，真係學何君堯買定包花生先

冇得爆粗=打交讓人隻腳咋喎

同五毛泥漿摔角開
最有效得直接侮辱佢

你講野幾有POINT佢都SPIN得走

如果天琦未入去 ，搵天琦或台仰都夠ko佢

直接打交

唔駛同條柒頭講道理
撚下佢好過

可唔可以一人俾5舊等牙澤可以無限爆粗

我覺得唔得
你唔可以同佢講道理
搵啲同佢一樣咁癲嘅人就啱
杜生差唔多

鳩達erererer erererer

曲線應戰有無得諗？ 不停認同加奉承叻狗講野 叻狗反應會點

what撚the fuck

睇小個做左9年dj既人你就真係比人撚喇

ATV杜汶澤 vs 陳百祥TVB

佢好就住同業 實當人地影視前輩

陳百祥面皮咁厚，杜汶澤輸硬啦

太俾面牙叻 應該是但一個連登仔都搞得掂

唔同
heidi朱太過林善

準備睇撚狗

火星 vs 地球

好肯定阿叻贏成條街，阿澤面皮唔夠厚，俾阿叻呢D老油條撚兩撚，好易上頭

MMA啦
杜生夠唔夠mcgregor咁寸
荷蘭叻應該被屌打

阿木上身都夠做啦

太監祥奶💩眼啦

屌以為改圖 原來真

Same as何妖

on9陳百祥講野根本冇內容, 呀澤雖然平時個show多粗口姐，但正常訪問多內容好多，應該完勝

好驚個speaker會爆炸

屌你好似睇兩個侏儒打拳咁
明明打得on9 但又好撚想睇

佢好似講過唔爆粗好辛苦

荷蘭叻 1.97 2.65 3.8 阿澤

屌

等睇屌打

杜狗

阿叻會係幾多分鐘拍枱走人

教主會屌打

咪撚柒喇 開咪有流程有稿準備好哂
兩個主持合作講野

而家呀叻會唔會俾定哂D POINT你準備?
要諗即時反駁又要FILTER走D粗口點都有影響

不過唔講咁多啦你知佢做過電台好叻仔喇
我以為得俞琤知添

係

一開閘個陣荷蘭叻應聲彈出
不停咁講不停咁講
然後俾阿澤一聽到就知冇重點
阿澤一個正手抽撃就抽到佢冇野好講
最後雙方不停爭論,主持話時間差唔多係咁先

直播

想睇杜汶澤講到唔識笑重黑面, 咁先過癮

阿叻呢啲唔易對付
因為佢根本唔係同你討論
只係厚面皮不停9up

開盤未 杜汶澤會爆幾句粗

d細路仔以為佢一出道就拍低俗喜劇

尻達有撚口才咩

可惜視點31得幾分鐘隻抽
熱完身就散場

有聲

未打就話輸

咁要有埋DODO姐喎

都唔方有水平的討論 咪請厘類娛樂圈的人評政治 拉低節目質素

眾籌

佢地應該以為做DJ 真係乜都唔準備唔洗考臨場反應急才 只係出黎鳩UP 兩個鍾既工

有埋利君雅做主持就不得了

留名花生

唔睇好呀木
但希望呀木贏

留名待笑

都唔方有水準得去邊

好睇過打交

D人講下笑你又咁撚認真有乜為

點解冇人話要圍佢
當面屌下佢老母都好

明顯叻哥唔夠抽 佢根本唔了解香港局勢

痴撚線組合
覺得荷蘭叻會嬴原因係夠無賴同無恥

毓民話呢個節目搵過佢幾次，但係冇人肯做對手
係得上次個條阿伯藍爺肯做

啊叻咪係果Ｄ公司入面既老屎忽，冇人敢串佢咪大大聲囉
講口才唔係阿澤個皮

弱對強
點叫世紀之戰呀

應該有足本,然後視點31會CUT返重點出黎重溫
但足本係FB,好似係

呢個好睇

甴近平

你知唔知佢讀拔萃 英文好到仆街架

對牛彈琴咋喎⋯⋯
對我一個好似爛撚祥咁自我中心，認為自己啱哂嘅人係好難溝通㗎喎

收到風唔係黃杏秀不育
係叻哥D精子唔掂

夾錢俾呀澤屌到黃杏秀大肚等叻哥唔洗冇仔送終

cls 估唔到會有呢個組合

立法會班建制都冇人敢同碌撚鬥
到佢發言個個都要認真聽。

咁撚刺激？

痴線組合

玩嘢咩,杜文澤黑帶嚟

未睇都覺得嘈

正呀謂

感覺會係才子同環球時報總編果次咁..
冇咩野睇...

呢個先arm😅

堅，必看。

叻哥: xxxxxx
dodo: 係囉
杜民澤: xxxxxxx
dodo: 你又岩喎

阿澤會唔會忍唔住打鳩阿叻

Lm

毓民真係嘈既 香港五隻手指數得晒

打交

「阿叻是我的偶像。

「有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

「任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

「最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。

「但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

「我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

「忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

「穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

「然後，我中暑暈倒。」

杜生空手道黑帶
荷蘭叻邊夠打

有趣有趣 肥媽唔報名參選？

上次教主仲叫個主持聽佢講埋先
咁你話點搵啦?
個藍爺都係得個聽字,都反撃唔到,講野冇重點

不如加埋C君6 wing

等睇爆粗

講轉數撚死荷蘭叻有突啦
更何況道理係我地呢邊

屌你有聲

又係喎

改做拳賽杜生一拳打死荷蘭叻啦

唔好睇少陳生啊。

All in阿澤頭十分鐘爆粗節目中止

"屌你老味 你好撚叻呀"

郁民對荷蘭叻就好睇囉

其實呀澤知唔知佢對手係邊個

幾時有錯覺藍絲會講道理

好多時都係一路問問題要你答
你答完佢又問過第2條

想睇

做電台轉數唔夠快真係會俾行家恥笑

杜生點忍到唔爆粗

荷蘭叻好撚煩, 又係無point淨係識爭住講搶咪
同君妖一樣煩到閪咁

一定開撚晒火，支持杜生屌撚死條死賤種叻

咁撚正 杜生咪柒阿

家下揚開晒無理由唔知掛

cls

唔係比爆咩
我見佢話有不雅用語 請見諒

何妖報名啦
好想睇 毓民屌打

即時開佢拖

係阿叻屌到秀姑卵巢含晒膿，你話佢叻唔叻

推

有無人去港台門口支持下杜生

係囉

嗰條廢老肯定又係得佢講
唔俾人講嗰隻

拎定5舊嚟屌

會變隻揪

唔準講粗口 唔準提老母

正喎

講轉數夠贏有突
道理係你果邊其實重覆問佢就收皮
利申：成日比5毛block返我

留意到原來好多覺得知道杜汶澤做電台係可以用黎認叻
大佬呀

Pish

好記得教主話試過當口當面屌尻何妖 何妖都唔敢嘈

facebook live應該講得粗口
夜晚轉31台播唔知點消音呢

改名做外賣仔對斷水流大師兄

杜汶澤無粗口功力減半

Cls肯定好正

教主未開聲都有氣場啦

杜民澤多次公開diu9荷蘭叻
唔知面對面會唔會笠水

所謂嘅讓你一隻手

分分鐘要拎5皮野上來先夠

嘟 嘟 嘟 嘟
一句嘟咗一半

未開始都覺得好嘈

阿叻咪又係好似民建聯班垃圾咁爭咪講冚過其他人把聲

打和啦super

ON99食碗麵都要打尖
荷蘭廢老收撚皮啦

支持澤西哥！幫我哋出返口氣

不雅用語=「痴線」個d

屌你酒吧開唔開直播
好睇過西甲

shit

荷蘭叻年紀大過佢. 其實應該搵碌撚出既

想睇bob叔vs何妖多啲
懷仔：你快啲死撚咗佢 PLEASE!

係 個STANDARD好唔同

無睇開呢個節目，我諗都係各有各講
唔知有咩火花出現

呢條陳百叻之前都做過相關辯論啦...
同佢 side 鳩氣

對住何妖無咩人會忍到粗口

BOB叔扮何妖老母慘叫叫人唔好打佢個墳

娛樂節目？

等睇 阿叻 現實扭曲大法

第三次世界大戰

毓民示範左喇
你呀 咁樣呀 唔好呀
唔啱架

唔會
佢會扮冷靜
佢唔會鬥大聲

有無睇過佢講波 柒到

有無賠率表？

講到百腸好似唔講粗口咁

呀叻聽日之後改名做呀蠢了

會唔會靜音到完場

6wing: Dodo姐你又轉得幾快wo
dodo:咁你係唔係唔滿意呀? (叉腰)
C君: 唔係 諗住讚你轉數快姐
dodo: 唉呀 真係唔想理你地2隻野... 好啦 我講返.......

好期待呀澤唔好令我地失望

呢鑊你仲唔冚家剷

我賭陳伯撐到盡10分鐘離場。

睇唔到直播既，可以夜晚8點係港台31台睇返，有精華版

lm 屌佢老母

有幾多人唔知阿澤做左好撚耐電台
點會control唔到, 仲要係對個廢老only

對何妖 柒婆就唔敢包

所謂辯論咪你有你講

好睇拿呢鋪

點解要搵陳百祥傾

同埋只有佢講無你講

有酒吧直播就正

我夠膽講，面對面鬧交，其實無乜人壓得住杜生，何況杜生有最強後盾 - 道理。

荷蘭叻係個毫無道理嘅人，只係識用係咁壓住d氣勢無咁強嘅人，但杜生應該好難

雖然冇得爆粗，但有時斯文講野可以難聽過粗口好多，睇下杜生的功力有幾深厚！

Can you feel?

籌50,000夠唔夠你估

正

陳伯淨係識無限loop，跟手阿q 地覺得自己贏架啦

勝負分野係EQ

問阿叻
當年點解揮動英國旗

二問佢咁支持中國
死後會唔會捐出成副身家
畀共產黨

支持杜生

呢場好睇過曼城對利

我都覺

澤: 丫, 屌你老尾 咁仲唔係玩鳩我?

唔好玩啦，成班同業大哥佢都照直屌架，幾時輪到荷蘭要佢尊重

講起。世界盃佢見到荷蘭輸波果時好撚靜

阿叻只係會用啲老油條回應 , 影響搵食 , 愛國天經地義 , 反對暴力 , 警察用暴力係正常

想睇隻揪

好期待

唯有恥笑佢

秒

杜生分分鐘輸，

1. 無得講粗口
2. 陳百祥講嘢冇point 但係又要扮晒好有見地
3. 同埋會借d意 人生攻擊

鄭中基話佢最欣賞杜汶澤既正義感
唔理你係邊個 總之唔啱佢就屌

見低拜 見高踩

唔啱就要打

睇好叻哥因為9up佢一定無敵

硬係覺得啊杜先聽聽下會忍唔住：屌你老尾你都on撚鳩嘅
之後直接走人
傾冇撚嘢啫？點傾呀

唔多好意頭喎
大師兄打黑熊就差唔多

喺政治辯論入面搶flow 都係一門學問，就算你講嘢冇內容on99 , 你搶到個flow 你就得到個關注度，睇下上次何妖同朱凱迪，嗰次之後有邊個記得朱凱迪講過啲咩？

見得最多就係何妖搭住佢嗰張圖，何妖係仆街，但都唔係傻得曬

豪情3D

Call定一打FA

毓民智屌打

平時視點31電視版係剪輯個fb live
今次唔知會點剪
好期待

咁嘅組合
小心一陣打大交

直接call定白車喺門口standby

諗起天琦同陳曼琪

仆街，想睇live要點做

鍾仔: 哇吓! 叻哥你做乜咁既樣呀!

牙叻d歪理好撚勁 正常人嘈唔贏

咁就會輸
荷蘭叻會9up 同聲大大機關槍咁講
但係無道理可言 只係用個勢夾你
所以杜生要贏就要沉住氣
唔好比佢帶住個flow 再搵d死穴篤到佢無位入

例如佢問你點睇自己身為中國人fing英國旗？
點睇以前為平反六四站台？（唔知佢有無份，9up請指證）

咁癲

屌個PLEASE好響亮

阿澤fb回應左

首先，當收到利君雅嘅來電，我承認我係有啲緊張，因為佢始終係我偶像。
之後佢同我講想搵我做「視點31」，話討論嘅對象係幻想自己如果係警務署長就一早開真槍嘅陳百祥，問我有無問題，我就話自己脾氣唔係幾好，怕影響到香港電台一貫健康、持平同中立嘅影像。
不過，雖然聽日唔係利君雅做主持，但係佢打得比我，我一定支持佢。
所以我應𠄘咗，做呢個節目。
更加要多謝陳生應約。
至於我睇到港台好多留言，希望我會爆粗甚至動武，我應承咗利小姐，會以禮相待，唔會令佢孭鑊，大家可以死咗條心。
Oh by the way , 如果聽日警察想再開記招，我睇不必嘞，因為，根本唔會有人睇。

講講吓變咗隻揪隻大會
阿澤記得留返條底褲俾個柒頭叻呀

Facebook

2 個都唔想聽

我冇FB
想係呢到講聲杜生加油

你留言都冇人想睇

第一句就撚狗

我唔撚信呀 對住條廢老啲歪理頂唔撚住就會開炮

澤：你睇下 叫左你冷靜啲架啦
而家因為你唔冷靜搞成咁啦

咁你又覆

阿叻肯定會串鳩阿澤響娛樂圈得罪哂d朋友、撈唔掂之類去人身攻擊

我可唔可以贊助500俾阿澤，請佢幫我屌鳩荷蘭叻

以下呢句粗口由未期鳩硬化贊助，屌你老母啦廢老

我最鍾意侮辱狗隻

lm等睇打交

賽果預測：口力被撚到無地自容，衝去跳樓慘死

資助都冇用啦,rthk會mute音

自爆00後

Live

唔准爆粗 唔准提老母 咁有咩好睇

唔講得粗口已經讓左球.......但都買杜狗大炒荷蘭叻

咁侮辱你老母又唔好

講真，唔鐘意聽有罪？

得喇屌 知道呀澤做過電台好撚叻喇
得好少人知架咋唔好咁大聲好嘛

算啦,
依家00後咁勇武
唔知都情有可原

兩邊都鬥歪理

杜生撚狗大戰

侮辱你有罪
你咁戇鳩唔俾人侮辱下我驚冇人理你

好低莊

杜生真人好撚大隻

唔准講粗口 唔准提人老豆老母 唔准提性器官

還佢拖

我同叻哥一樣
對住個咁既社會都唔打算生小朋友

正呀

留名等睇杜汶澤寸爆條傻鳩

不如估下呀叻啲point：

我人面廣
我有錢
我係中國人，要保家衛國
家下啲廢青破壞緊香港
廢青冇建設過香港
警察好辛苦好慘
從來冇其他國家會忍受呢啲示威暴力
香港已經好自由，如果係美國點點點
你要靠老婆養
個網台又撈唔掂
叫人課金即係乞錢

我同你講，佢剩係睇cctvb, 所以佢會以為自己啱，一啲羞恥心都唔會有，最好準備下啲相/片，最好大會提供，睇佢點兜；另外睇L定啲PK港人港地撐警啲垃圾偽信息，可以一野車巴佢

得喇得喇

侮辱左喇

唔想同你鳩嗡

已經好撚驚喇

feel到阿澤會俾人撚

期待

加埋獎門人

驚唔驚杜生輸

俾人侮辱完好摺埋喇垃圾

破壞人舖頭好暴力 唔岩政見就針對 呢d就係你地既自由民主？
香港自由民主係排世界第一 你地仲想要乜野？

我估荷蘭叻會拍枱走人

唔會 佢精甩邊

最好唔好走啦

其實都冇咩好講 對e件世界級人渣其實直接開佢波係最合適

點會

佢只會不斷重覆
我係中國人
食嘅飲嘅都係靠中國

世界大戰

對政見不同既人大打出手又叫民主?
實有呢句,藍屍邏輯都係呢幾句

noeyesee.jpg

搵兩條友夾住佢

唔准講粗口
唔准提老豆老母
唔准提性器官

聽日大家可以開定盤或剔剔紙 剔中邊條支那叻實會講

應該搵 毓民 PK呀MA

汪阿姐好錫杜生㗎喎

荷蘭叻唔夠講啦實 留名睇佢到時食埋張雲石枱佢啦

又唔好當荷蘭叻廢先得架
佢耍無賴好撚叻架

無讓球主客和你開乜撚野盤吖？

正喎屌你

之後dead air

如果米奇做評判

荷蘭叻 9999 0.0001 9999 阿澤

杜生加油!

vs華記條撚樣點睇

要等幾年

戇鳩

唔得閒同你鳩黎鳩去

要做野呀

卜左你喇

曾志偉

其實邊有得拗
我哋講事實講道理，佢哋永遠吹水加陰謀論
荷蘭叻之前發表過偉論啦，全部都係陰謀論嚟
又係嗰啲外國勢力乜乜柒柒

好想睇

有冇賓雷手文泰萊先？

打和!

世界之戰

如果viu搞跟住矛盾去旅行搵佢最好

佢咪最撚叻大大聲講一堆歪理.

口才阿叻係好d嘅！不過有冇point就

話哂今日身為八府巡按，比下特權好wo

想聽粗口大戰

今日既規矩呢，就係唔準講粗口，唔準提人老豆老母，唔準提性器官...

最尾果2秒有無人改做佢含撚

兩個偽人呃飯食

PLEASEEE

會唔會合唱

杜生要唔爆粗，有難度

覺得呀叻會撚狗咁撚杜生

我想睇 空手道 比賽多啲

我信呀澤贏
呀澤我哋屌撚死何蘭叻

幫

幫Ceo含

最多讓你提老母

就提你老母

世界大戰抹黑宇宙了

唔小心講咗粗口會唔會比人嗶

仲要果時晚晚part吳君如

阿澤實被屌打，荷蘭叻最西利係cut斷人講野

荷蘭叻好撚無恥賴皮格

期待萬分

話時話
網上有冇得睇返陶傑同胡錫進係視點31既辯論?(要有中文字幕)
謝各位巴絲

有啲驚佢哋會吾會打起上嚟………

等睇杜生比荷蘭叻撚到發脾氣

19叻一定玩無賴加鬥搶咪
估到

好期待
會唔會搞到成套都要嗶㗎

打好呀
睇下杜生健身成果都好

呀木搞氣氛就叻
要正正經經辯論唔夠叻d詭辯黎

呢句真係成日聽
有無最佳反駁

同埋應該用執法、社會不能無警察、放火堵路同訴求無關、私了不同政見 黎攻擊

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

廢老叻邊有point 呀澤輕鬆屌打

你個形容我笑撚左

認真
其實呢個搵hocc會好d
冇得講粗口咁搵杜汶澤好危

咁阿叻贏硬啦, 文泰萊又係藍到發黑

要澄清，從來都係遇襲還擊，唔關政見事，太古城/的士佬係例子

私了係為保障現場人安全

可惜無

仲有大埔𠝹肚，將軍澳信報記者，荃灣福建佬，721

買定離手

澤哥
祥哥

簽生死狀打MMA啦
呀叻咁勁

jeng

我係驚藍絲祥會call班狗上嚟拉走佢咋

去港台門口支持一下先

邊有人頂得住荷蘭叻自信爆棚嘅鳩up。今次會唔會掉返轉，輪到阿澤拍抬走人。

同埋講講吓會唔會變咗講行內私怨

你啱
我想睇杜生一拳打死荷蘭叻

忍左你十次唔還手都仲要企定俾你打就係我on 9啦，關民唔民主乜事。你老婆俾人強姦嗰陣記得剩係打電話投訴好喇。

荷蘭叻同大王安德尊鬥搶咪邊個會贏?

只係自衛

Hocc唔係好得
應該要搵教主

可唔可以下次玩雙打:

荷蘭叻+何妖 vs 呀澤+教主

粗口不限

推到杜生見到可以幫我地問佢

成班傻仔係到發夢有野睇
真係會爆肚咩,根本有世劇本
其實兩條蛋散依家對緊稿
仲假過WWE摔角

阿澤 一定要撚狗咁撚佢 加油!!!

杜生帶左100萬上去講屌你老母

會唔會開片

我驚最後杜汶澤忍唔住打荷蘭叻 加油啊澤 激到佢爆血管都算係為我地做左樁好事

藍不能勝黃

上次搵陳淑莊同佢講咪on9
人地咁好心機有文有路講
佢求其爛佬式聲大大就當贏 晒時間

絕對會 廢叻d 扮有道理既廢話， 係無得爆粗情況下，好難收佢皮

諗起荷蘭叻啲藍絲論就好尷尬

究竟邊個諗出嚟，咁撚好睇都有

721
831
101
112
113

打錯自己個名字

屌你老尾 荷蘭叻
打你老母閪呀

打架都似，變拳賽

7點角大 100%

杜生 唔好輸 呢單野輸左柒一世嫁

痴撚線節目

Set delay 嘟聲

而家facebook, whatsapp 瘋傳，睇嚟聽日4點半全世界會停工

摟屌去第到喇
佢幾憎陳百祥

老屎忽

杜生撚得嬴既話，我冇睇開喱show都課金

准

未必撚到
荷蘭叻呢d歪理當真理
面皮又厚 死撚淨把口

啱呀

依個post d人話道理係自己果邊
就算係美國都唔會容許你用暴動黎表達訴求啦
佢地咪一樣會用武力鎮壓，道理係你果邊？

荷蘭叻撚識講野咩 同d死廢老冇分別
講d野完全冇理據支持
唔夠人講就話冇你咁好氣

戰況預測：
荷蘭叻將會好似撐警大會一役中比肥媽搶咪咁呃呃呃唔山聲

*出

杜生人氣翻生靠呢舖

杜生要贏

荷蘭叻最勁係柒咗唔認
你睇返我係乜乜乜
人哋問佢知唔知邊個係饒戈平
答錯咗又死撚咁兜

唔該唔好晒時間睇個蛋散啦，要推嘅麻煩推返今晚個民間記者會。

今晚集中post

麻煩大家推爆佢

覺得好大機會是旦一邊中離

如果有黃毓民vs何君堯就正

上一集毓民同藍鴻震講臺灣，藍鴻震講嘢悶到

杜生依家難落台佢應該唔會
荷蘭叻唔知個醜字點寫更加唔會中離啦
佢仲好有可能比人屌到一棟都冇但到咗完場仲笑笑口覺得自己贏咗咁

杜生輸緊

。

你係咪比澤哥撚過狗

佢唔野少，9 up神功有咁上下

啊澤做DJ 㗎之前
毓民上立法會都可以一粒粗口都冇啦

廢老叻一定以為自己大道理，唔係好prep 就去，鳩up, 話聽講 etc

希望呢幾日啊澤有做功課

另外個重點係到底啲弱智藍屍page 會點cut 到比荷蘭叻屌贏對方咁

撚狗咁撚

唔同上次兩個文人，今次唔係

荷蘭叻活係自己既世界入面係絕對無敵
要睇個host了

杜生今晚早啲瞓
聽日KO佢

希望杜生唔好係門口等佢

港台香港良心

荷蘭叻會唔會爆血管

佢哋會唔會俾人串咗都唔知

老實呢d咁既節目有咩意思？睇住兩個人互屌好過癮？贏左場交=政府會跪地/黑警得到應有既教訓？

杜生肯定撚到佢仆街

世我大戰feel

政治娛樂化
兇兆

呢鋪唔lm搞唔掂

Must watch

前排撞過佢
個身真係好橫

牙叻你偶像

杜汶澤論政能力都唔係勁希望做好啲功課

唔准講老竇老母，唔准提性器官

腸腸

杜生臨場發揮感覺麻麻

荷蘭叻又9up大道理
街市阿叔

+1
好想睇下荷蘭叻俾人打到豬頭

Super婆你嬤彈彈波

佢意思係利君雅係佢偶像

集氣屌佢老母

叫埋郁民啦

醉愛杜生

邊個吊打邊個？我知澤澤未必win

無論幾正經既節目只要有陳百牆都只會down左廿個grade

Lm睇陳百祥被杜生屌爆

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

唔擔心杜生表現,但擔心佢d問題撚唔死佢

你放心 杜生一定話無問題

唔認同 台灣都係咁架喇 大陸就真係唔會咁喇

唔準講粗口、唔準提人老豆老母、唔準提性器官

所以唔好咁嚴肅，要用陶傑mode撚狗 ，先煲後踩

甩底正仆街

梗係 教佢嘅師傅好勁架

典？

杜無得鬥
人無恥便無敵

答佢：唔還手結果咪變成俾人捅穿肺，捅穿腸，介頸同甩耳仔囉，你班藍絲口講和平，另一邊自己就想攞人命

呢句對d假中立既好有效，試過係fb咁樣屌個假中立撚話我打橫黎講我話全部都係真人真事你唔知頭唔知露就收嗲唔該

杜生唔好咁真心膠就贏 吓吓同條7頭兜圈
啲吹水狗最鍾意有人回應 9UP回佢咪算
反正個SHOW 都唔會講到啲咩正經嘢
由荷蘭叻做小丑 等佢出醜重好

撚狗

哦做咩咁嬲咁激動？唔通你係果個傻仔

阿澤小心爆血管

睇見d撚頭以為自己好撚叻係忟陣d

叻 柒緊啦 ...
佢一路都係 表達自己意見 (重冇說對錯)
今時今日 這個時候 越藍越錯 ....
同共產黨一撚樣 一步錯 只可步步錯落去
(6月收手零成本 , 錯一步 搞到變世界公敵)

你睇返#141條傻仔
無啦啦出黎認傻仔，佢真係以為做dj唔洗考急才臨場反應，跟哂稿讀
唔講佢以前果9年，就咁佢杜生一向把口，同人地每個星期三個節目好多臨場口才野，不過佢可能冇睇開杜生既野所以都廢事笑鳩佢衝出黎柒

係咪利君雅主持？

直播唔幾分鐘嫁，你平時果個cut左好多野cut到幾分鐘

荷蘭叻最叻就係厚面皮
見佢9up 當自己好撚有道理就想打柒佢
杜生點忍

當Conor mcgregor Vs Floyd Mayweather咁睇

嗲嗲

開佢老母

等睇多隆拍檯走人

澤：叻哥，好彩你生唔到仔咋，唔係就生仔冇屎忽喇！

睇唔到世紀直播呀😫

會唔會一拳入icu

現實世界都係多隆成隻狗咁

呢句唔得，阿澤都冇生

買杜生贏

一定要睇，推！

咁正

應該會發展到互毆，杜文澤咁好火

加到我的最愛先

冇野叻同阿澤挽鞋都冇資格

Super!

曱甴王習近平

推定先

咁又點，我睇佢D會客室，講野又廢又無point ，仲比嘉賓暗串，唯一嘅優點咪比共匪迫害，老實講，陳百祥係左+藍+廢老，但係始終勝在有經驗，比起杜汶澤，我想睇教主撚廢老祥多D

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

知唔知咩係神呀？

諗起九品芝麻官

無錯

老周電視台新節目

教主上 陳百祥就唔敢應戰架喇

正啊喂

杜生一定打到曱甴祥命都短幾年

港台

笠水老鼠

一定睇

我又post多次，藍鴻震條廢老上個禮拜廢到，搞到毓民勁冇癮
呢個係香港電台cut到1999版本，facebook有足本：

想睇 長毛/毓民 vs 何妖 多啲

113

留名睇到中斷/打交

明天最精彩的賽事

劉名

老老實實，我唔覺荷蘭叻講野有point

論理據肯定杜生贏，但荷蘭叻面皮太厚會無視哂好難打

期望由利君雅撚

最撚簡單 一路鳩up 跟住捉住一兩點佢發現你唔太識答既
再加d 人身攻擊

咪同上次何君堯同朱凱廸一樣
不過杜汶澤把口叻過朱凱廸

何妖同荷蘭叻一樣都係極厚面皮

等睇荷蘭叻收皮
跪返屋企

所以對住佢係唔洗太認真 半鳩半認真 唔好比佢帶到個flow

呀澤對住陳百祥玩下假膠夠做

哇屌肯定好撚精彩

係口齒伶俐轉數快，但又咪係咁嘅水準
陰謀論歪理，你暴力你暴力你暴力，來來去去嗰啲points

世紀決戰

打交都似

何妖會拍台走人

一個自信笑容，一個苦瓜乾死撐咁款

On9陳百祥 乜撚野都係鳩up

屌佢都廢撚事

Bob 叔 + 教主 + 杜文澤+雲海